(無面超人變身事件）連登仔d言論同大陸一模一樣

發現連登仔同大陸一樣支持d死毒撚
睇黎連登一早淪陷，竟然唔出聲屌柒班傻hi，擺明就係低能不務正業既玩意